有冇人個 Now 隨身睇 睇唔到？

屌你老味服務受阻

黃子蜂入獄，竟然仲睇波=.=

Me too

牛ching找天出來一起睇波？

Sopcast 不用錢

去邊看 我請

幾年冇用了

佢出返黎英超都踢左大半季
點等 =.="

我睇lag下lag下

雲達華治世界第一

睇睇下停左

Ching識波

宜家嗰兩個旁述垃圾到